百屌成材 文書機list

比啲意見plzzz

立法會三不投聯署要十萬人呀 就黎deadline啦得2萬咋屌你
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

呢個世界有樣野叫cap圖

平就用amd啦 好似係

圖都唔撚識cap
你咩朝代穿越過黎？

8GB RAM 冇顯示卡 冇SSD

3100 就快出, 等多la AMD Yes

文書機是鳩旦買廠機算鳩數啦

純文書廠機冇得輸
細部好多

已經係micro-atx...

display又冇 ssd又冇

加少少上i9

都係budget問題
btw文書機唔使顯示卡掛。。

。。收唔收契仔
嗰少少你頂埋佢

真係有咁重要？
小弟真心唔太識
張cpu唔係有內顯？

出咗

mini itx啦

r3 3100?我見飛馬已經有

又冇話好重要既 不過你唔想買display不如AMD算啦
起馬張內顯好過9100

咁細會唔會散唔到熱？
求賜教

okkk thx ching

廠機啦
平靚正
文書機搞咁多野做乜撚
同埋最起碼都要ssd啦下話

買得文書機緊係當埋煎pan用 起身煮隻蛋食就出門口

買DELL

夠細未?

咁點都要SSD啦大佬

加多張SSD 就得 有錢加多條RAM

1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics
價錢：$799

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$585

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-350HB A 350W 80 Plus Bronze
價錢：$259

1 x Xigmatek SG02 ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,082

$2xxx
有NVme M.2 SSD/ sata3 SSD
boot機又快又順

唔夠storage嘅話
是但用usb插external hdd都夠做

轉用ASRock DeskMini A300 Barebone，細好多

你可以望下 dell optiplex系列
如果唔怕廠機會貴啲

純文書 唔使要獨顯 內顯夠曬
但ssd係必須的 你可以加隻120gb ssd

結尾有條唔考慮將來版list
可以望望

淨文書deskmini真係幾好，夠的骰

文書機 laptop得啦

中央處理器
► AMD Ryzen 3 3200G 4核4線程 Box (含散熱風扇)
$779

主機板
► MSI 微星 B450I GAMING PLUS AC ITX 主機板
$930

RAM (記憶體)
► Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB x1)
$295

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$580

機箱
► InWin Chopin
$699

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $3,362

擷取自飛馬電腦

機都開唔到

出左咩事

冇顯示功能

amd係咪g字尾就有內顯

係

thx ching
另外想問機箱點揀
因為你俾嗰個價錢同原先出入好大

我俾你果個連埋火牛
同埋細箱

我見description係150w
boot唔boot到機

文書機你想有幾大食

我見其他牛閒閒地都450w

果d for 有顯示卡